玫瑰崗學校劃面事件 反映晒近年社會上嘅所有好壞人

一號壞人：蝻
反映少數族裔係社會嘅縮影已經作惡多端
細個拎刀（筆） 大個拎槍棍劈劈友

二號壞人：警
家長不在場情況下氹未成年小朋友簽和解書
為咗少啲野做 迫受害人息事寧人

三號壞人：校方（教蓄）
為保校譽 力圖大事化小 掩飾傷人事件的嚴重性

一號好人：醫護
阻警迫受害者簽和解書 救助傷者 誠實按醫療專業講出專業意見

二號好人：老母
趕返黎探仔

你信醫護 定係 校方？

醫護：
校方：

黑警yijin jai 食屎啦

咁大件事迫人簽和解
你老母生你出黎無教過你將心比己架？

無睇蘋果訪問條片?個老母講普通話喎

小朋友未成年自己簽和解書咩用

呢排學校出咁多事
聖保祿 李東海 董之英 辛亥年
仲有人信學校咩

買舊連皮豬肉
用筆試下可唔可以一下劃到咁整齊

仲要唔留原子筆痕

我就覺得係刀片，cutter